連鬼佬都覺得我地想攬炒

“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire,” Cramer said.

大家加油，If you burn, you burn with us

攬撚住共產黨一齊死

打錯冇留意

呢鋪真係我要攬炒

攬炒咪攬炒
本身攬炒都機會冇

If we burn, you burn with us.

If you burn, you burn.

攬炒

屌 笑左出聲
連豬真係好傳神

好想正皮自己 可惜p牌
豬仔真係超得意

毅進狗破壞法治冇外媒理

Please burn us! And let us hug you tightly!

唔覺 腦魔最可愛

可以同中共攪炒，全世界有邊個國家做得到？
只有香港做到

攬炒就攬炒啦
屋企有幾個物業有生意喺香港都唔介意攬炒
錢冇咗最多搵過自由同尊嚴冇咗就冇咗
政府當我地垃圾咁玩我都唔要你哋班官好過

求求大家，盡快去換美元現鈔！

腦魔唔曉郁

連Cramer都知

全球凍結支那狗官資產

分分拖埋堆一單一路國家一齊攬炒

其實認真唔介意
你入城 一黎外國難民機制應該會啟動
二黎 正常有D錢都換曬做美金
仲可以等台灣人睇清楚自己未來應該點選擇
論榨壓自由 宜家香港都差唔多榨乾你 唔差再

邊個國家可以唔打仗就可以同全球最大黑社會攬炒 冇 得我地可以

OK我收皮

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

不嬲都係

我要攬炒

夜晚晚睇笑出聲

狗派表示

[緊急分析]法！不！責！眾！

豬豬唔使咁灰

經過琴晚單野 香港人已經絕望到極點

一齊跳舞

有全球衰退做籌碼
大家想開咩條件?

呢個睇落勁慘勁可憐
又好得意
我覺得狗仔豬仔都好鬼得意

妖笑咗呀仆街

我地推倒重來 重建香港反而更加有出路

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

頂第一次咁多人覆我留言

炒

笑下咪幾好

我唔理 同我入黎玩大富翁！

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

可惜whatsapp唔識郁

橫死掂死
點解唔攬住一齊死
落地獄都有個伴

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

best case scenario

tg係咪未有識郁既sticker
我好想狂send我冇野講舞

寧為玉碎 不作瓦全

豬豬

畫龍點睛

岩呀, 唔想攬炒既話班既得利益者唔該出聲

能夠滅共係我幾生福氣

Burn together

老老實實，香港人有可能係全世界最想攬炒既民族

sorry小妹借位跪求推 ！攬炒計畫之一！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

反正之後都俾支那強姦死
不如而家黎個玉石俱焚攬撚住支那一齊仆街死

要呀

有冇人知連登主流點樣由本土變成mix埋焦土
以前好多人反感焦土

Help us burn with china

其他廢柴國家唔敢做義士

錢財身外物，良心緊要d

唔撚想打毒針，我寧願攬住一齊死

魚蛋論

焦土派

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

攬炒攬炒

黃子華可以出返山
魚蛋論進化攬炒論

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

豬仔請你飲酒

仆街論

+1
慘, 明明前日仲畀到正負皮

俾台灣人睇清楚

作為一個金融中心...
港交所停幾日會好大獲

真係唔好搞鳩港交所

但多p牌亂比正負皮會推風向post
忍下啦

攬炒!

burn burn burn

香港好多人睇少示威者意思
覺得唔會真係想真攬炒

係啊隻狗仔喊好得意

無得贏就係攬炒架啦

狗狗派膠

笑鳩死

講真 我從細就唔鍾意支那
你要我住係支那 我真係寧願死

豬仔拒收

用幾分鐘望下，麻煩哂

入去討論下

因為焦唔焦土都只係早死遲死的分別，不如拉埋人地一齊死

If we burn, you burn with us
全球一齊攬炒

唔開心
受委屈
忍唔住

終於傳遞到香港核心價值俾外媒
方向正確

樓主借位一用

(請幫忙置頂）必須適應沒有網絡的抗爭

一頂綠帽，一條惡法，一件柒婆，一個香港，一群真香港人，
引發全球二次大蕭條，導致世界第三戰，絕滅支共誰會知?

721 811
香港人不會忘記

係呀！好鐘意三個一齊用，我見猶憐 搞到人好想攬下佢

林鄭話我地no stake in the society
個society炒左關我撚事咩
炒咪炒

你以為當年出賣我地比支那唔洗負責？
我要全球攬炒

好啦喎你次次都打錯 if we burn, you burn with us.

攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

寧為玉碎 不為瓦全

我唔介意以我條命去換共狗係世上收皮
我地既子孫會代替我地享受呢個冇左共狗之後美好既世界

想攬炒好撚耐

全球大洗牌
你估屌人老母唔使負責？
全世界都知中共係咩政權
當年一齊送香港俾中共
你就預咗有今日

經濟成果無我地份 自由每日比你地打壓 福利比支那搶曬 日常生活比大陸狗侵佔 出街比黑幫打 報警就叫我唔好出街 我地都就黎死 點解唔拖撚埋你地落水？

diu 你打極都錯。。

意志

求推 關乎運動的生死 盡量唔好帶耳機

If we burn
U burn with us

If we burn, you burn with us

English idiom:
to cut off your nose to spite your ˈface

(informal) to do sth when you are angry that is meant to harm sb else but which also harms you （惱怒之下）傷人害己，損人不利己

陰功 成個post無人理9你
三毛單機版連登

well said

喂你呢段直頭拎得出黎做文宣～

We have no stake in the society!

比你發現左添

唔攬炒就比佢吸乾吸淨中出即飛

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

因為打唔通999呀

頂

大撚鑊 有手足唸埋啲屎橋會害鳩死我地啊！全世界一定同我著black block！！！

太古仲係mtr live
no stake in the society真係最好笑既一句說話

立場仲係太古mtr live緊

比啲火我！

轉晒電腦化好耐啦

sorry想借位推推
我地仲有野做到啊!!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

勇武時代完結
機場攬炒開始

機場係持久戰! 世界文宣!

借位推文，非本人

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

屌佢老味
我今日先發現唔記得block佢

我都收左皮唔好咁啦

攬攬

冇後路㗎啦輸咗要入集中營

點啊大佬

我專登唔block咖
方便喺佢帶風向嘅時候 貼佢三毛證據
防止新會員同cdrom受騙

多謝佢又留言就真

聽講佢post義士
但我搵唔到個post

我開始覺得自己搶曬fo

炒呀炒

burn with us world

後知後覺 上連登收料啦 香港話晒仲是經濟重地

係先好講，我等左好耐

恭喜 賀喜

七百萬玉碎

文宣果D係時候整合
之前幾單 打鬼佬 噴鳩鬼佬胡椒 搜鬼佬 推鬼婆落地下
話佢地仇恨外國人

if we burn you burn with us

邊個召喚我偶像攬炒

全世界攬炒

兩種焦土唔同

以前係焦土泛民（本身得鬼/建制/真心憎泛民唔諗後果嘅人）要投奶共派

而家係焦土強國
想強國仆街死基本上係連登主流意見

豬豬同大家揮手

下次可以組人鏈

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

本身都無野可以輸怕咩攪炒

PUSH

“If you want to know what could tip you into a worldwide recession, it is just a shutdown of Hong Kong,”
綠帽海嘯

MARKETS
Cramer: Hong Kong protests ‘more serious’ than US-China trade war for global markets
PUBLISHED 6 HOURS AGOUPDATED 3 HOURS AGO
Jessica Bursztynsky
@JBURSZ
KEY POINTS
CNBC’s Jim Cramer says his biggest concern for markets is how China might respond to the escalating protests in Hong Kong.
Mass protests in Hong Kong began in June in opposition to a bill that would have allowed extradition to China but morphed into a democracy movement.
Cramer says he expects the Chinese government to bring in the People’s Liberation Army to quell the crowds, a move that would have global implications.

WATCH NOW
VIDEO04:28
Cramer: Hong Kong protests are a bigger threat to China than the US trade war
Global investors should be more concerned about the fallout from anti-government protests in Hong Kong than the U.S.-China trade war, CNBC’s Jim Cramer said Monday, hours after the city’s main airport canceled all flights do to demonstrations.

“I just don’t think the Chinese communists can avoid it anymore,” Cramer said. “The Chinese government is more worried about Hong Kong than they’re worried about trade. Because Hong Kong is something that’s very visible in Europe.”

“This is more serious than the trade talks,” he added. “If you want to know what could tip you into a worldwide recession, it is just a shutdown of Hong Kong,”

THE FRONTLINE OF FREEDOM
香港人深知比牆內班生翻繼續成長真係會危害到全人類
以前個個信佢會民主 依家真係靠屈人數 賴皮拎甜頭開始掘起
但人民質素根本跟唔上 中華民化幾千年值得人尊敬既野可以消失曬
問心果句 我支持核平中國添

莫明奇妙有種自豪感

全球攬炒

攬炒吧 反正澳門輸左幾十萬 差朋友又幾十萬 工又無埋 信用卡公司又打黎追數

我覺得隻嘢好嘔心係咪異類

你係咪未見過我冇野講舞個gif
豬仔喊

推啊好方向

手動轉載plz

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

光復香港，時代革命。

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

窮撚學生冇其他嘢可以失去 除咗未來
反正輸咗就乜柒都玩撚猿
咁不如攬炒
我冇得爽都唔會比你爽到
If we burn,you burn with us
(Sorryfor1999)

Burn together
Be fire

其實件事會點收科 就當條例唔再提 但同時都有好多野發生緊 之前講嘅警察加薪 信用評分等等 無了期

其實day 1 林鄭嗌暫緩
已經諗住攬炒

暫佢老母 玩語言偽術
而且大家記住
送中法會係下個年度再黎
佢地根本冇撒回打算

唔係好識用腦魔
同好少動作
唔知邊度有公仔賣

如果唔想全世界攬炒 就支持香港人

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

攬炒啦屌你老母

等我同佢解釋咩叫革命

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

快，等咗好耐

攬炒啦 爛命一條

If we burn , you burn with us

700萬人燒14億人
仲威過赤壁
諗起就興奮

克萊默表示，他希望中國政府能夠引進人民解放軍來平息人群，這將產生全球影響。

有外媒讚賞好開心

可以同中共攪炒，全世界只有香港做得到..................

玉石俱焚

攬埋全球一齊炒
外國都開始驚

咪講到咁憤青
攪炒 係 人類文明 中國 香港 三贏局面黎

拉埋班奶共狗墊屍底 何樂而不為

橫掂都係比支那陰死
不過攬住一齊壯烈咁死等台灣踩住兩條屍行

陳同佳一個人整到成個中國收皮
諗起都好笑

香港人世界第一

係咪好開心

700萬博14億
點睇都值阿

if we burn , you burn with us

無攬炒既決心，點戰勝史上最邪惡政權

負皮你先

That is obvious

我地攬實D

人地覺得你攬炒香港，唔係中共

一齊死啦
屋企係大陸做生意 一開始就反修例
林鄭你個仆街要直落地獄！

推

721

可能有班人想
引發WW3 全球攬炒

冚家鏟柒婆大玩白色恐怖、選擇性執法、警權過大不受制約
呢場運動一輸一定會大清算
輸晒成個簡港

搞機場易搞過講膠所
依家機場搵到出路 就應該食住上

死撚開啦

連登仔除時攪到全球經濟衰退

焦土

傻閪

Burn!!!!!!!

唯有攬炒先幫到香港come on!

唔絕望到一個地步係唔會想攬炒

有五大訴求你唔回應
係香港政府逼我地攬炒

yeah
終於唔洗返工

得

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

亮劍

有咩事攬炒

鬼佬評中国=太監教屌閪

攬炒！攬炒！攬炒！

連外國人都知
依家係得個政府同藍絲唔知
慢慢講經濟啦 攬炒樓都冇得你住呀

全中 政府愈打壓 攬炒欲望愈高 同埋我地可以做到無人死都攬炒到

點會攬炒到 我地明明no stake in society

攬炒咪攬炒咯
我哋根本冇嘢輸
窮L無物業無積蓄

成日話場運動損害中產利益
其實班中產依家識玩就肯定係趁依加天價樓市
賣樓之後移民
俾自己同下一代重新投胎嘅機會

其實如果無自由無民主，我哋啲錢就只會好似大陸咁，每年拎幾千億維穩，用自己啲錢限制自己嘅自由，咁要錢嚟做咩？

我要攬炒

幾時都話外國人民智真係高好多班

有自由民主
相信距離搵得返錢都唔遠
就算搵唔到錢
都相信會有平穩生活

其實佢哋D報道真係唔正面,好似我哋想死主動去自爆咁,但冇講過狗同政府做左咩,仲要講D狗克制,係我哋搞9D狗先比人打

講真香港人咁叻咁勤力其實要重新黎過好易

只有毀滅先可以重生

一係你死 一係我亡，無其他路可以選擇

If you burn, you burn with us

有生之年，可以見到攬炒，我死而無憾

同意，置死地而後生，支持攬炒

813 百萬人塞爆機場 818 二百萬人大遊行

能夠消滅共產黨呢個邪惡政權 求之不得

全世界都燒埋仲好
鬼佬先會介入

burn together

有時候好灰心個陣 見到有巴絲打有物業/有錢/有地位都唔介意一齊抗爭一齊攬炒 真心好感動

如果可以同殺人無數既極權統治者攬炒，玩火自焚又點話。

我地已經企係對抗極權嘅最前線，揸撚住共產黨個春袋。

P牌仔想正皮 正唔到

其實巴打由頭到尾都係想燒佢地only
自焚喇 港共！

香港生活咁難 對香港人黎講炒定唔炒冇所謂 邊面可以保護我地既文化人權自由 就一定揀個邊

香港人好易重生，有頭腦唔難搵食

If We burn, you burn with us

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

一齊死

“The Chinese government is more worried about Hong Kong than they’re worried about trade. Because Hong Kong is something that’s very visible in Europe.”
...
“This is more serious than the trade talks,” he added. “If you want to know what could tip you into a worldwide recession, it is just a shutdown of Hong Kong,”

係真唔係呀

武警基本上已入，差在裝甲車未出

剩係入人唔入載具，可以扮果啲唔係大陸人

勁啊！we connect with poor and rich, young and old, men and women!

推，

感覺攬炒係唯一希望

This is the game that u must get in.

We will do anything to get everyone into the pool

If we burn, we burn together

經濟好 政府有咩好處比過我地？
攬炒！

Fire

乜原來而家先知架

If we burn, you burn with us

呢個真
連登啲sticker好高質
我愛連仔

818去遊行

焦土萬歲
輸到要一獲熟

反正遲早都係死 同共產黨攬住一齊死

認真。屋企人係八九十年代做生意最好嘅時候買落幾個藍籌屋苑同半山單位收租。不過冇所謂啦，啲錢大部份都係喺香港搵，而家香港出事要攞返出嚟都應該。嚟到呢一刻香港人冇理由退縮。

Nothing to lose!!

唔對路就轉走d錢要黎係外國接濟多幾個親朋威友啦

香港重新洗牌可能係柱好事
四大支柱都有一兩條未來都冇係冇發展空間

中國表示有機會出解放軍鎮壓
鬼佬: (表示憂慮)
香港人:快撚啲出嚟垃圾 笠水狗死全家

鬼佬:班癲狗做乜撚嘢

全香港死曬共產黨都唔會死，上面仲有14億

一個城市仔，可以同世界第二大經濟體攬炒，都幾抵

721 811

一塞機場 連財經佬都講香港

因為我地個心已經死咗 仆街攬炒咪攬炒 驚系

經濟好既時候無得益，又怕咩經濟差

機場真係堅引起到全球關注

共產黨最怕人唔怕死！

全面焦土

可以同世界最大嘅邪惡集團攬炒 我又冇所謂呀

老實講
你而加認輸就一定要死
點解唔搏呢?
其實邊個搞到今日咁
都係心知肚明架啦
不過個D人係扮野唔認架姐

真

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

“If you want to know what could tip you into a worldwide recession, it is just a shutdown of Hong Kong,”

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

呢個真係好正

我地都愛連仔

今朝同幾個係香港住咗好幾年嘅外國同事 / friend傾，最近連續嘅升級同琴日機場件事確實另到佢哋都更關心我哋而家面對緊嘅嘢(之前佢哋雖然話明白，支持但始終覺得事不關己)…但留意返，佢哋普偏係認為而家好暴力(we don't like the violence, from both sides)，搞機場好大影響(the shutdown of airport pissed many international people off / leave a very bad impression of HK) …所以我諗要攻下d英文media coverage同文宣，等呢班人可以理解多d實情，唔好流失

If HK burns, Chi Na burns with us

頂 笑撚左 多謝你引到我笑

我哋唔係驚佢做，而係驚佢唔做
我哋就係想攬炒！

決心

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

如其被陰乾，不如攬炒

唔使 焦土就係要外資永遠唔嚟香港

而家堅行呢套?

攬炒喇，經濟好米加果人工雞碎咁多

一齊入嚟恥笑巴打
下次出post睇清楚Subjective pronoun啦

乜都冇啦本身都，一撚齊死啦

正評

呢粒 gif 邊度走出嚟

魚蛋論進階版

仲進階？

去到呢個地步應該係終極形態啦

want fire